信唔信有報應？

以前人地對我既好 我辜負左人地
到今日就到我對其他人做返一樣既野
終於明白佢地既感受

國際戰線 想connect 全世界就同我入嚟推！！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

實有

我同你一樣
原來有d野真係要還架

業力平衡 正常
而且而家多數現世報得好快

但人誰無錯
以後講嘢一定要尊重人就得

信

絲打辜負左人地啲咩啊？

以前人單戀我
我hurt人

到我單戀人
畀人hurt到仆街

啲野真喺要還㗎

依家終於知道人地係咩感受

有啊

感情係有報應

有，千祈唔好做衰嘢

試過好既報應，同衰嘅報應。已經幾個循環了

信架
我自問都有報應
欠左人嘅真係要還

信
身邊都好多例子
最嚴重嗰啲跳樓死

濫權黑警實有報應，睇下報俾佢地後代定身邊人咁解
做壞事冇報應？個世界唔會咁著數

今世做好人係一種報應
做壞人係福報

信會開心啲
因為面對不公不義嘅而自己唔能夠改變一切嘅時候只可以祈求有報應呢回事

唔信

要轉運嗎？

仲要件事既本質係驚人地相似
真係受返自己以前做既野

除咗抵死，無其他嘢想講

利申：無hurt過人，淨係俾人hurt過

The best is yet to come

咁你有冇道歉

唔知信唔信好 但想有呢樣野